連登神醫請進［聲沙 喉嚨異物感］

依個問題困擾左好好耐啦 每次講野前都要嗽喉嚨先講到野 如果唔係就聲沙有痰咁 究竟係咩問題

入醫院 睇西醫點講 會唔會聲痛有問題

好可能係慢性喉炎
搵耳鼻喉醫生check清楚啦

其實幾時開始 病完之後？啖咩色 係啖拎到你聲沙定點

睇醫院就咁行入去睇急症？無特別原因，有痰既feel係喉嚨但是咳出黎都唔係真係痰黎，水水地無咩顏色，但是講野前唔嗽喉嚨就會好聲沙有d野係喉嚨阻住咁